阻你地一分鐘，想你地入黎睇睇文宣有幾重要！

首先我想講我係和理非，無論勇武做乜，點裝修都好 我都唔理唔割。因為我地分工要清晰！

和理非除左出黎行遊行之外，文宣係好重要！但依個亦正正係我地依一個月缺少既野。

好啦，文宣重要性，我諗基本既係出邊既post 都睇到，我都廢事重覆啦，即係好似宣傳活動之類。

我主要想講既係文宣既重要性在於減低官媒，狗講話既公信力。依一點係不論本土定國際戰線都好重要。

點解呀？老一輩既人，外國人士佢地一定係透過主流電視台 政府官方消息去得到運動既最新狀況！而政府就正正用依個優勢去打擊我地呀。假新聞，段章取義既新聞，狗扮示威者等等 再配合埋停狗鐵 好似造成到示威者因為暴力行為而嚴重影響市民日常生活，令到依家既本土同國際聲音開始有啲動搖！

咁我地點做呀？

當然就係要用大量文宣，例如狗扮示威者，將段章取義既新聞成條片post 返出黎，將狗講既大話全部用真實證據俾全世界知佢地係講大話，從而減低佢地既可信性，公信力！！！

最後想講多次，和理非勇武要分工，勇武做乜都會係背後支持

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

推俾人睇文宣好重要

推俾人睇文宣好重要4

推俾人睇文宣好重要5

推俾人睇文宣好重要6

推俾人睇文宣好重要7

推俾人睇文宣好重要8

推俾人睇文宣好重要9

推俾人睇文宣好重要10

推俾人睇文宣好重要11

推俾人睇文宣好重要12

推上去

推呀推呀

推呀屌

推上呀

推呀

推俾人睇